認真講句 估唔到香港最安全既地方係監獄

唉 點解會咁

The Walking Dead Season 3

仲有青山

自己屋企都唔安全？

你又走出黎？

一個懲教瀨野咪又一樣

除非你24小時唔出街有野食

青山有得上網

監獄不嬲都屈機

賭外圍有冇得坐監

有

仲有得自己整口罩

一旦獄卒染左, 入面就冚監產了

冇經歷過沙士冇聽過淘大?

你有幾多糧？
我講真最多夠我唔出街半年

你以為啦

月入14K, 假假地都算係一個中產人士

條友仲話認真講
入面又唔會比口罩你
個倉又密到痴線

令人生更精彩

吓？
而家咁多省港旗兵隨時仲㗎
荔枝角都爭啲中咗啦

咁密集, 是但一隻狗帶入去就成倉死WO
安全?

懲教仲藍撚過狗
娶個支那老婆
閒時就返支那叫雞

以前仲諗住西貢深山既人好唔方便，而家想搬埋入去住返半年

你係埃塞俄比亞？

早幾日唔係荔枝角收押所有一單咩

月入41K都唔敢講係中產
14K那來的自信

佢地整緊口罩

我已經成個禮拜有出過街 但屋企人日日都出

沙士都係死於屋企

咩事。。。。

個糧係講緊食糧 做乜9

你保證懲教署職員、飯堂職員冇染病風險？

監獄走都走唔到

好似女徵教先有，要自奄先可以自己整口罩

條友痴撚線

真 扑左了

美金

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

假膠你同佢認真

仲有山頂

駁唔到

西貢都起緊集中營
呵欠欠

真係生化危機 一個奶野 你走唔到又冇武器 真係安全？

自我隔離 14年

個個都獅子開大口 2 3000咁拎

Thanks 追蹤左？

每20秒按一下起底

職員中招唔會野到d犯咩

得羅湖有得整

你知唔知監獄一出事無得走

CARLLLLLLLL

之前唔係話荔枝角有疑似咩

樓主正on9

唔知 真係唔知

on99

比你搏到獨立倉仲可以有自己房

咪又比自己玩爆咗個監獄~
人類...

You are 年輕人 或 弱智.

遲下你就知

仲有大量人群密封聚集

家中廢老唔有罩出街....
仲要日日出街食飯

屌你成14K
多我一倍

有個阿伯長期訓係老人院都惹到
你話屋企安唔安全

自稱三合會？

外賣得唔得?

屋企人做服務業 日日都接觸好多人 已經屋企都帶口罩 但係都有種劫數難逃既感覺

外賣仔 外賣盒 廚師 仲撚大機會中

突然諗起 廚房佬 佢好似冇左好耐消息

我有1星期冇落過街

你唔係外賣仔！

sars怕熱，一到夏天就收皮
好彩嘅話武肺都會怕熱，巴打真係可以考慮吓

當你屋企嗰兩個完全冇衛生意識
覺得個疫情唔太嚴重 你覺得我唔安全呢

*安唔安全

但係係咪好似都係呢季爆發疫症

Coral

長洲南丫島都算安全啦

手足要平安

Incorrect.

Tight quarters makes transmission far easier.

放心啦，你哋好多手足咪就喺監房囉👍👍👍

係監獄你就被人逼24小時生產口罩

收爹啦屌你老母大陸臭西p牌仔

老人院=屋企？

仲要日日有口罩配給

帶口罩整口罩

Previously on AMC, it's the walking dead

樓豬

我媽都係做sales...但佢話呢排冇咩客

好似大富翁咁
你寧願係監獄都唔想中太平山

關咩事，新入去坐既都可以有武肺

你以為，入面死左人你會知？

入面個個有口罩啊
仲要大撚把啊